湯渣高招 泛民友連律師KOL都又讚好又share

湯渣又真係特別乞人憎，屎忽賣左仲要繼續宣揚法治教，雙料樣衰，你收聲啦不如。

Patrick Leung:
最弊有人share佢同意佢其實都係墮入左「法治有險可守」的誤解呢
佢其實高招丫。

鄧偉鈞:
湯家驊沒有講錯,不失為一個律司的專業。中共狠狠被摑了一把掌。

Kevin Chan:
OMDB 1.0 無左，咁佢師父出來做OMDB 2.0

Tam Kwok Wa:
果然一脈相承

Dicky Cheung:
佢啲反應其實代表左大部分法律界朋友：
總之跟住法律做野就係有法治、係安全

旺一號:
基本法話有普選添啦。咁又點

Good cop bad cop
Good lawyer bad lawyer

鄧偉鈞人稱david tang,係立場狂寫文為司法迫害洗白
法律界係有大班水泥隊為司法迫害護航

唔係湯渣高招
果班泛民友連律師KOL根本就係B隊,想spin走司迫害

連暴動都係鬼
一邊屌人屈鬼，自己又屈鬼，最多咪屌佢貪圖專業，我真係學到嘢